米高巴真係一個值得尊重既會員

出錢又出力
又露面
真係真男人